# Celestial

[English](./README.md)

> 让LunarClient再次辉煌. Celestial是一个高性能的LC启动器,使用Kotlin编写

## 特性

> 警告: Celestial不是破解LunarClient, 且以后也不会更新相关功能!

1. 开源 (GPLv3)
2. 不使用electron
3. 轻量, 高性能
4. 不需要安装
5. 开箱即用
6. 浏览器登录微软账号支持
7. 跨平台 (*实验* 不完全支持Windows)
8. 自定义API地址 (仅完全支持[LunarCN API](https://github.com/CubeWhyMC/website))
9. 多版本，单java环境
10. 支持javaagent (*实验*)
11. 支持LunarCN (*实验*)
12. 支持Weave (*实验*)
13. 将版本Json的响应保存在本地

## 获取Celestial

### 从Actions获取

> actions版本可能无法运行,或者有很多问题,遇到问题请理性反馈

在[Actions](https://github.com/cubewhy/celestial/actions)获取 (十分推荐)

### 从Releases获取

> 虽然稳定, 但是更新速度慢

在[releases](https://github.com/cubewhy/celestial/releases)下载 (可能是过期的版本)


## 捐赠

> 启动器中可能会含有一些广告，但你可以将他们关闭（永久）。

在[lunarclient.top](https://www.lunarclient.top/donate)中捐赠 (仅支持中国元)

## 翻译

所有除了中文的语言通过Google Translate翻译，如有翻译错误，请使用issue来反馈。

## 许可证

Celestial license under GPLv3

你可以

- 使用
- 分发
- 修改